唔通呢啲就係叫百般滋味在足球？

係百般cheese味在爆發啊！

呢排YouTube 充滿呢個煩膠廣告
屌拿星個marketing 一定以為自己好有諗頭，
實質尷尬到癲